點解要分手

同男朋友一齊左兩年幾 前幾日佢同我講分手
佢覺得同我一齊好大壓力 因為我成日咩都管住佢 又係咁chur住佢話要見
再加埋之前我搵過佢fd討論有關佢既野 希望知道佢諗d咩
佢覺得咁樣好唔尊重佢 但我只係想搵個了解佢既人知道佢諗咩 其他事根本唔會搵佢
好想救番段關係 我可以點做？

唔好挽 同我一齊

兩年幾先有呢個問題？咁之前係點相處

反而我like 呢種

佢仲愛你嘅話呢啲都唔係問題，藉口黎

咁我為左佢好 係咪要放手？
我自己到呢一刻都同岩岩開始一樣咁愛佢 但佢就話一路以黎個心積左好多唔開心既野

你有無成日情緒不穩/勒索 佢你自己都唔知

若雙方不是同時有為對方繼續行落去的想法, 單方面係補救唔到...
若他的原因是真, 你唔去改他認為的問題, 也沒法補救...
只可以說, 他不是你的真命天子...
只有時間可修補關係...看他會不會想你...
#給大家點空間先...

之前好多事都係我幫佢諗好哂 因為我小小事都好多顧慮
佢份人又冇咩主見 但我唔知原來佢內心一路都覺得咁樣好辛苦

咁可能其實佢一路都唔鍾意咁樣
只係因為鍾意你所以一路忍住

次次嘈交都會
但我一聽到分手兩個字就控制唔到自己 好急住去挷住佢
好多時過左風頭火勢先後悔點解自己要咁做 但已經太遲

咁我依家先去改會唔會太遲？
我原意唔係想限制佢 只係覺得既然佢冇咩諗法 咁我就諗個為佢好既方法

放過佢啦睇哂 都覺你難頂

因為唔再愛，有第三者，厭你無錢無車無樓無家底。
幾耐感情都係假，承諾同吹水9up 無分別。
自私同任性就係理由，唔好嘗試諗自己有乜錯，其實可能根本就無錯。只係對方用手段造到好似係你問題姐。

我都知自己難頂 絕對鬧得岩
所以咪想問下大家仲有冇彎轉

之前有冇同佢傾過

有 傾完大家其實冇事左一排 我都有進步
之後發生左我#1講既事 佢就同我講分手了

肯定唔關第三者事 不過我知佢屋企人好唔鍾意我
佢覺得同我一齊唔會被身邊既人祝福 最少佢屋企人唔會

如果成日情緒不穩/勒索 鑽牛角尖，男方會漸漸形成無形壓力，一方面要安慰返你 同時會覺得下次又鬧情緒點算，就會覺得辛苦。

另外就係你咩都幫佢決定哂啲野，佢無主見唔代表唔洗問佢意見，有時禮貌上/尊重 都問問佢意見 睇法，有時佢份人可能被動啲只係唔主動講出黎。

其實了解對方應該兩個坐低坦誠傾，你唔搵佢講反而問佢朋友咪俾人覺得唔尊重，又唔係咩陌生人。 你地有無試過坦誠傾過呢啲問題，一日唔拎出黎傾/解決 到最後只會覺得難受。

巴打講得好岩
其實之前有傾過 不過佢覺得傾完都係咁 根本冇用
係咪我改得唔夠快？ 冇即刻比佢覺得我有改變 有進步

同埋 佢話唔想兩個人一齊成日要打哂開口牌
咩都拎哂出黎講就好冇意思 但係感情上我又蠢過隻豬

你啲行為好似我個ex
同佢分左一個月了 分開又辛苦 一齊又辛苦

你所謂既改變 係改幾多先
佢會唔會覺得成日被你chur住覺得辛苦
你重心係咪大部份都係佢身上
有時拍拖唔代表無哂私人獨處空間

巴打有冇諗住同番佢一齊？

其實係 不過係最有效既溝通方法 好過大家唔知大家諗乜